我們最好的林娜璉生日快樂！！！

預祝TWICE CB大發

祝三歲一年紅過一年

娜璉後援會會長華麗留名

我先係。。。

呢個咁神聖既post唔想開你波，請你自重謝謝。。。

永遠榮譽會長在此。。。

又係呢張。。。

哇娜寶生日 我炒飯佢

璉登仔報到了

咪癲啦==

笑到仆街

米再黑我dllm

今日娜璉生日放你一馬先。。。

我下次先開你波。。。

你夠我打咩==
我有股肌

我十舊腹肌。。。

原來你真係臭男人==
小妹扮下野就chok到你了

女人唔可以有十舊腹肌嘅咩
歧視？

女人最多九舊。。。你真係唔識嫁喎

你就唔識。。。
你臭男人唔知我地女人構造

小妹點會唔知自己既構造
你呢d臭男人真係無知

又扮==

小妹真係囡囡認真

小妹都係真囡囡

如果你係女我咩都得

係咪真先

變性人唔計。。。

你就變性人

你真係真男人

唔係咁。。。

你可能真係有少少心理變態。。。搵日check. check好d

我一定拉埋你去check。。。

小妹堅係囡囡之前扮男人玩膠

你而家講咩我都唔會再信你。。。

下。。我出名童叟無欺

小妹中年人
所以你咪呃我囉

多賢正哦❤

咩中年人==
唔明

你唔呃老人家同細路
咪呃我呢啲中年人囉==

死中坑
仲成日叫自己小妹。。。醜唔醜怪

我都係2X歲嘅中女姐
使唔使咁對我

29 就29== 扮咩2x....

咁又冇老女人咁老。。。

璉璉生日粗卡喔❤️

生日快樂